請各位提防有一毛利用香港人同情心製造白色恐怖

好似今朝單野咁
唔排除之後有有心人逼到你地出哂黎搵人
1.起底
2.搵佢D FD同屋企人
如果唔係舖舖咁搞法會攰死
同埋影響其他人情緒